泰國警察；我哋唔係香港黑警呀！

【泰警：網上流傳警方濫暴畫面屬於香港示威】

泰國反政府示威浪潮持續，首都曼谷一連三日有大型集會，要求總理巴育下台、重組政府等。當地時間約 7 時，泰國警方召開記者會，當中警方特別提到網上有「Fake News」流傳，提及數張示威者被雙手反綁的圖片，指該些圖片在網上流傳，但其實與泰國示威無關，是「香港的示威畫面」…

軍政府扯貓尾

香港警魔臭到比國際黑警界踢走

香港黑狗個名真係臭過旱廁

依招唔錯喎 可信升立即上升

香港黑警個名臭到全世界都知

連個軍政府國家都唔想同香港扯上關係

狗咬狗

香港毅進黑狗真係柒出國際，泰國班黑警平時都夠撚哂衰都割

The lowest standard in the world

真心柒出國際

邊撚個國家會搵班社會最低層既人去做警察架?
除左街童我真係諗唔到有咩人會中學畢唔到業走去讀毅進

全世界最黑的典範

睇一次笑一次

香港黑警變咗標準

除左先進國家外不嬲都係低學歷人士先去當差架啦

泰警公開鬧左再講

話自己屬於正義既一方個班點睇

「最低」標準

邊張圖？

得罪講句泰國黑警仲衰過香港黑警

幫手宣傳唔錯喎

呢班撚樣

真係要送去軍事法庭審判

全世界最賤種職業：香港警賊
個朵臭到全世界都睇唔起

會犯罪嗰班入哂去做警察咁犯罪率咪低囉

係

審佢老母咩
全部絞刑啦

香港黑警威出國際

香港賤賊

香港藍屍：如果係美國警察.....開左槍啦...
全世界：如果係香港警察....

Asian the worst

咁呀，泰國黑警ok?

香港黑警先係咁做

連泰國個班出晒名貪污嘅警察都同香港警曱割蓆

香港死黑警都唔撚係軍人， 做得軍人就唔好攞呢啲烏合之眾相提並論

呀 衰野又幾識玩

唔使割 全部都係垃圾
不過點都好
香港黑警嘅國際形象已經同恐怖分子冇分別

又證明香港黑警賤種嚟

香港黑警臭到全世界都知

幾時拉泰國黑警

831 已經冇形象可言

香港黑警=全世界警界之恥

個名臭晒

香港警察=仆街標準

柒出國際

千祈唔好相信 黑警
香港死咗好多
拉咗好多
傷咗咗好多
兄弟姊妹
千祈唔好信
黑警

一樣都係黑警

所以香港果班狗咪同支那菲律賓一鳩樣囉

個腦會唔會壞左

有秦國親自fact check

遲下恐怖分子/國際黑幫都會咁樣post
呢D推孕婦、打細佬、攻擊學校行為剩係香港黑警做

泰警高層咁講係違反香港國安法

Asia finest

我相信都唔好得多。

收皮啦你都要死呀

全世界鎮壓人民新指標

臭朵到

死不足惜
法律講到底只係掛上罪名，極刑都不解心頭之恨

識玩

全世界最差標準，香港黑警 !

呢3萬死仆街等天收啦

白俄羅斯黑警：ok 學到野了

要是在香港⋯

台灣早幾日單南鐵事件都係
啲台灣人都係港警港警咁叫

免費宣傳

你皇家警察都唔好得好多

國際認證
全球最黑

推

跟住班狗會繼續loop 返美國差佬點「暴力」

咩話？亞洲最佳？第一？
指個名個名臭過屎坑？？

super啦屌你老母

14年個陣雨傘一完
班狗仲可以用fb 同維持社交

我仲記得16年魚蛋個陣有隻狗用真ac 係蘋果FB 同人互屌

19年之後全面變曬過街老鼠

泰警再癲都冇TG放題 所以話香港黑警真係臭名昭彰

笑撚死人
係時候再對外宣傳香港警察有幾噉「亞洲第一」

香港黑警聲都唔敢出

臭名遠播

國際認證嘅黑警

唔知泰國警察會唔會比世界第一嘅香港警察告鼓吹仇恨警隊同違反香港国安法

香港人就係要面對恐怖分子level既黑警

Push

死賤種狗

呢個真

黑警死全家

而家有冇live求link

真係衰到貼哂地

兒燈班洗白淡化撚：天下一樣黑 唔好針對香港個堆

你當香港警察流架？
全世界有邊個敢同佢比較？

泰國軍政府表示：屌！你可以鬧我哋係獨裁！但屈我哋係香港警察就唔得囉！

臭撚到

之前識得個白衫狗
唔知幾時unfriend咗我
d狗應該只可以圍內玩

「不收為兵 恐其成盜」

是但啦

天下黑警一樣黑

班班黑警都拎香港黎比係咪公認香港黑警最垃圾

蒙面 +遮badge +警黑合作721 + 攻打大學

民主國家是旦一單都一定係超大型新聞
香港班狗半年做齊曬

所以個d 洗白文宣得班廢老圍爐j

最好連中東有警暴都諗方法拉埋去香港警魔度

會殺/姦香港人就得香港警魔,亞洲各國點撚樣警暴都唔會衝去香港攪香港人

天下烏鴉一樣黑呢類偽理性係派牌比港共

係咁推d香港黑狗片去泰國
1石2bird

黑警同囗交部有冇咩回應

仲有心好比較 都真係俾人笑 唔理秦定香港 總之你哋人工高 做到咁 我就反

呢張真係好笑。睇幾多次都係恥笑

Cls

點解露個樣，會比香港黑警笑你on9

已經成為全世界黑警指數嘅指標

剪條片果個人點忍到笑

大家要的係呢班香港垃圾退休想走佬去加拿大都遭到排斥
中國的香港警魔城已經香左, 當地反抗聲音好大

難得泰國警察認證比牌你上當然要做大, 仲學術探討邊一方黑係浪費機會

笑唔出

又見到你

關你乜事 我話緊兩地警察做事有乜好比較

佢地走佬去外國先有野玩呀
香港有港共包底保佢地
去到外國仲有冇「勢力」敢出面保班狗

明既 共狗

收皮啦,天下黑警一樣黑,會有其他方法

：比起狗屎 我煮嘅嘢食好好味

香港示威者都變咗國際示威參考標準

香港=等比人制裁

理性討論 香港黑警的確無恥好撚多

其實衰過支那，支那宜家都要大專。

得喇 小學雞 投Biden 又唔得 你自己鍾意獨裁未獨飽佢唔好俾我哋有普選權 家陣投邊個要你批准？ 你夠膽未我同你skype 又好 電話又好 傾下計囉

仲有超級無恥的法院

可以簽搜查令迫害輪姦案受害人

國際標準

黑警：我哋係亞洲NO.1

起晒d器官賣撚晒佢賠錢比犧牲手足既家人啦

香港警魔真係世界馳名

理得你 天下黑警一樣黑

721 警黑合作
831 無差別攻擊平民
圍攻大學 斷水斷糧
亂咁開實彈鎮壓

根本就係戰爭罪行

好樣衰

其他黑警：香港個班真係影衰曬我地

臭哂朵全世界都知

「嗱，我地冇香港班狗咁仆街」

連秦國警都割蓆

港警：泰警違反國安法

點解要加密？香港黑警d醜野唔洗收收埋埋

咁全世界呢

Asian finest gangs

香港警察，亞洲之恥。

香港黑狗: 好嬲好嬲

最近多左呢D P牌仔黎幫差佬洗地
(不是盲撐警，理性討論) 你覺得自己算唔算係‘’逢警必反，喺警就針對‘’？

有咩國家/地方既警察會衰過香港黑警國支那公安？

手足黎

扮乜撚呀
All cops are bastards
好仔唔當差係全世界都啱用

依家世界第1了

藥物醫學實驗測試，各式人體實驗都可以好值錢

可能仲值錢過一次過賣佢器官

可以面對香港人但包到連佢老母都認唔到佢

香港有無記者夠膽問政府， 『人哋軍政府都話無做到香港警察咁殘暴，有無咩回應』

亞洲最街標準

香港警方:嚴厲譴責泰國警方不實指控

Push.

係泰國黑警

泰狗：如果喺香港一早食咗催淚彈放題
人踩人啦
我哋幾溫和

Asia finest terrorist

睇定D先，過多幾日先講

你們可以參考我們的作法

笑

一開始可能係
但美國軍警 中低層有部分會被送去大學讀書 讀社會學同心理學
美國逼警察 讀書

香港popo 已達至世界標準

緊係啦 普通示威當暴動當打仗

飛虎你識條鐵咩

黑警界benchmark

香港黑警個名臭撚過袋底泥

包鳩住個撚頭話可以面對全港人

全球最優秀黑警

死黑警收皮

狗咬狗.jpg

菲律賓警方 : 被人講咗10年，大家終於知我唔係最仆街

黨軍 同法院一樣無恥
法院唔睇證據 照判坐監

每一單都足以判死刑 （反人類罪，戰爭罪行）

黑驚又然

香港黑警已成為標準

Xg狗隊真係好笑
極權都同你割𥱊

好多 連登仔 都唔知道「法政大學大屠殺」

當時泰國黑警 係用自動步槍 攻入大學, 屠殺學生
有學生舉手投降, 照開槍射殺

泰國係商場唱歌

都係屎 不用分得那麼細不過見到班狗個名臭到人地都同佢割蓆 真心幾爽

伊朗🇮🇷北韓 🇰🇵

國安法 拉得

連泰警都恥與為伍

Asia’s most corrupted
Oh sorry, should be the world’s

亞洲第一唔係浪得虛名

泰國黑警都覺得香港警察仲撚黑

班狗知唔知醜

天下黑狗

最差個個no.1

香港個班冚家剷等天收

報應不報 只待應在子孫身上
冤魂索命 孽債隨身
若然不報 時辰未到

香港黑警廢柴同冷血程度已經係全球之

講個笑話你聽： 香港警察 Asia’s finest

連軍政府黑警都不如真係好醜怪

直接打靶啦仲審

天下黑警一撚樣黑
你話你無香港咁黑
唔代表你個黑係合理 係可以接受

真係好似香港

they earn it

比垃圾更垃圾

笑死 香港驚狗 去到邊比人割到邊

臭過屎坑

被泰國黑警割席 好柒啊媽

我要佢哋凌遲

可以蒙面對住全香港嘅人就真

We are not hkpopo ar

天下黑警一樣黑
唔使分咁細多謝

香港班毅進狗幾時死全家 到到警暴都學佢地

藍屍以後點講
冇得再講外國點點點

果然係milktea alliance

立場就貼link啦屌你老母

軍政府都唔想同呢班垃圾 同一關係

威啦依加

臭到垃圾政權都唔想有關係

唔明班毅進仔有乜好笑
人地毅進仔可以拉你打你令你被自殺
成日笑佢地condom仔 其實同笑人殺人犯一樣
有乜好笑？

香港黑警= 魔警恐怖份子代名詞 臭撚過狗屎

支犬都比人

廢柴臭出全世界

香港班賤種狗

泰國警察違法，香港警察亞洲第一架

連ISIS 都只係皮毛

大佬，香港黑善個種黑係皇軍式咁黑，泰國岩岩先開波，佢地應該仲有50%既警察係打份工心態

個名臭到

黑警臭名昭著

A

得咼

無比較無傷害
無人夠777勁，因為佢自己年年第一

黑狗都係上微博互含算鳩數

hk police is the world worest

黑警名揚國際

包到木乃伊咁

泰警
其實都係九十步笑百步

另類世界第一

暫時認同

HK Police 己經係垃人渣既代名詞, 世界公認. d秦國軍政府都睇佢地唔起. 唔想同佢地一齊並論.

入面係公仔都冇人知

香港黑警柒出世界

逃犯天堂加恐怖分子
仲話香港好安全

好正 無啦啦都踩幾腳

嗰班連火焰槍都出bo

炒極車都係要咁

哈哈
Block得

獨裁者: 唔好影衰我地

cls

Asian finest shit

其實入面嘅教育先係最大問題
散仔都有啲係讀大學（之前旺角有個便衣話唔使出示委任證嗰個咪city畢業）
根本佢哋學習入面嗰個教育已經扭曲到咁
就算你點樣大學畢業，入去讀係咁樣嘅薰陶之下你都係會變成同一類人

仆街：我邊算仆街，你睇下隔離，仆街過我好多

全世界警隊都同香港黑警割蓆
柒出國際

違法達義嘅人蒙面我明白
自稱守法嘅執法者都要蒙面？

Pprp 幾時出po反擊

泰警不實聲明 虛假陳述

香港黑警被賣

26個黑警負評

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

激撚死mon po狗

香港黑警個朶係國際臭晒
啲街招之前係世界各地都見到

除左香港警察 其他人都係無辜既

天下烏鴉一樣黑

支那公安對落咪香港警察
一個冇人影到，一個全世界望住，但唔認之餘仲自欺欺人

係全家所有資產充公 邊個左膠幫手既話就充撚埋左膠 賠俾受害人／烈士 多左既就扔落去教育醫療